trainee會唔會請, 剛剛讀完pt學位, 想轉行果d ?

之前做不相關行業, 只係剛完成學位,

只會請讀完日校學位, 二十出頭果d ? 上面呢d情況呢?

咩 trainee 先？MT？

想做邊行？